Деструктуризация - Разделение сложной структуры на простые части. Эта сложная структура обычно является объектом или массивом. Используя синтаксис деструктуризации вы можете получить меньшие фрагменты из массивов и объектов.
Деструктуризация позволяет разбивать обьекты или масивы на переменые при присвоении.
Синтаксис деструктуризации можна использовать для обьявления или присвоения переменой.